睇中醫都幾好

不嬲黎m都唔係好準 之前睇過幾次中醫都係好一陣又冇
前排朋友介紹 又試下睇中醫又好返好多
多唔多絲有呢個問題？

小心有多卵巢
快啲睇多幾個中醫
經唔準想有bb都幾難